團結就是力量 - 李碧華

團結就是力量 - 李碧華

看到逾300間本港和海外的大專、中小學師生校友發起聯署，反對修訂《逃犯條例》送中惡法，令人振奮的，大家不止為了自己，更為了守護下一代下幾代不致無故蒙冤。教育界原不涉政治，是政治找上門逼害，團結就是力量，希望眾志成城。

更希望69之後777下台──當然，林鄭妹仔只是政治棋子，市長又有何抗命能力？但若在過程中曾為媚主邀功，利用命案自告奮勇加多幾錢肉緊，令事件淪落至此，就不止消極卑躬屈膝，而是積極吮癰舐痔了，陷港人於水火中，或全不公義無底線的大陸黑箱審判，罪孽深重，傳媒何以不訪問一下其夫其子，看林門鄭氏是光耀門楣，還是令鄉親父老親朋戚友甚至母校師生校友蒙羞？

一個777下台了，還有不少野心妹仔和奴才，伺機蠢蠢欲動，渴求當777 2.0，為了權勢名位利益輸送，哪有良知可言？

但送中惡法是「人人得享」的，政協人大富豪及其身邊的人，都中招，以為已經「講掂數」？真心相信黨？

又，關注大陸一名網絡劉姓女作者，因寫同志小說《攻佔》銷售7000本被捕，重囚10年半，連設計封面的也判囚4年……苛於殺人放火，上訴如何？公平公正公開嗎？

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
做一個Daring人 (陶傑)

下一則
下一則
…唔怕你呆… (尊子)